高登最近嘅態度令我好嘔心

係高登就收皮嘅時候先會改進，出黎交待，搞公關

突然間我覺得自己係零，之間完全無比高登重視尊重過，who fucking care.

已經決定左以後都唔返去比人撚